(問加國巴絲打)點睇peoplekind未搞掂武漢新沙士,就走去搞禁步槍

(1) 係加拿大攞槍牌同買槍唔似美國咁簡單
(2) 如果有人要犯案,點解唔直接落去美國買支槍再偷運返上嚟
(3) 加拿大人有狩獵嘅習慣,禁步槍即係叫佢哋放棄傳統
(呢個我一早就知,因為我F6/7個兩年嘅班主任係來自PEI,佢鐘意香港無咁凍先過嚟教書)

結論: 保守黨幾時先選黨魁呀,自由黨真係賣國求榮嘅左膠